《721和理非除咗遊行有咩做？！》全部和理非唔該入一入黎

幫手帶物資！幫手帶物資！幫手帶物資！

利申和理非中女
一班年青人犧牲自己嘅前途
為香港人企到咁前
我只能夠做和理非
每一次內心都會有種過唔到自己嘅感覺…

記得中信大廈嘅時候， TG group不停話要哮喘藥
附近好難買，我就即刻落樓下買咗十支帶過去
可惜已經太遲喇去到已經知道物資部要撤

呢個時候我就發現
物資其實唔係真正需要嘅時候先至去買
到時係買唔切㗎喇
最好嘅方法就係由和理非早上遊行嘅時候帶過去“

每次遊完行就放低少少物資，已經成為我習慣
當係贖罪券又好乜都好

大家有錢出錢 有力出力

講真，每次幾百蚊，食餐飯都冇咗啦～
但係前線就會多一分保護！

我之前會帶哮喘藥，生理鹽水，急救用品
最近我會帶六角匙（雖然唔知點解係六角匙但次次都有人高呼）較剪，保鮮紙

然後將自己當日帶嘅長遮放低

希望大家都可以喺遊行以外盡少少綿力

如果有發夢夢到物資部真正需要乜嘢麻煩留言講下，我依然會盡我最大努力做後援

對準五大訴求缺一不可721金鐘見

自推

721見

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

重點係和理非個樣冇咁容易俾龜逗啊

俾返721嘅post上熱門啦

推

索帶索帶索帶

推721721啊！

六角匙冇用

請問生理鹽水要買邊種？

我多數會買幾枝小，幾枝大
但大千其唔好買吊鹽水嗰啲生理鹽水

士巴拿或者13號令梗

721前要貼多啲宣傳海報，原來銀髮族係唔知行動細節

系唔係粉紅色果種比較好？

收到

粉紅同黃色都得

哮喘藥買邊隻？

去藥房講買哮喘藥，我唔知係唔係有唔同牌子，我樓下買大概50幾蚊一枝

ｐｕｓｈ

請問士巴拿有冇分size？

個頭有得調教 可以配合唔同size
但士巴拿本身尺寸唔好買太細把 會好難發力

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

Push

721!

721

推
多謝你

和理非華麗推post

記住 係士巴拿 唔係六角匙！！！
如果買攝士就買13！

今日藥房見到有一包包粉紅色嘅消毒藥水，想問呢隻啱唔啱？

我見FA可能就係用紅色一次性一包嘅消毒藥水
方便攜帶
我公司就用開小枝裝

深夜人手推post

再推俾和理非睇

推
同埋遊行完請和理非都唔好走
做物資鏈又好就咁坐喺條路度都好
請幫手backup勇武

無論和理非定勇武 We are one

如果你係要買俾物資部嘅就買大 但係最好自己身上都帶幾枝細嘅 有咩突發情況可以即時幫人用甚至自用

由呢刻開始，唔准講「推」或「push」！
要講「7.21 見」！

生理鹽水係透明㗎 可以沖眼
粉紅色黃色係洗傷口用 有流血嘅傷口就倒啲粉紅色黃色落去

如果我冇記錯就係咁樣用嘅 但係總之生理鹽水係透明一枝枝果啲呀

asthalin ventolin都得 聽講純粹係唔同牌子
去藥房講要哮喘藥就得了

啱呀 粉紅色黃色都ok

好 thx

唔該曬

中枝120ml都幾好用
不過好少見有人買

721721721721721721721

唔該哂
希望推俾多啲遊行和理非睇到

721見

半夜推post GoGoGo

命運在你手永不低頭

721升級

有你有我有情有天有海有地

首要任務！隨身帶marker將720改成721!
721 full gear去金鐘

推到早上

推爆721有用post!!!
721港島見

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

［721金鐘遊行］推

人手推返721上熱門